曼聯球迷如果覺得唔開心可以入一入黎 同你地講返個好消息

今晚8:00PM 愛回家之開心速遞有阿滕bb同 iris bb 大家記得要睇啦

牙蓋

老g

道歉啦

負評左

知道呢個消息更加唔開心

樓上條盲反狗

點會 今集又有阿滕又有iris 咁都唔開心

因為有阿滕

開定電視等8點

巢皮老G
乾哂冇水

再反滕我唔會放過你

阿滕都唔like 你係唔係有反社會人格

好波

N BEN